買新琴會唔會去琴倉揀琴？

如題 係通利買左yus3 大家認為有無需要特意去揀？如果去試有乜野要特別注意？